（有圖慎入）有冇養柴犬嘅朋友 萬分感激

屋企有隻柴犬 領養返嚟嘅 近日發現佢身體有啲一粒粒 同埋有啲腫左嘅位 請問可以點樣搞呢😩😩

利申：唔SURE
上網睇話係啲狗趴係地下磨擦過多，起繭，類似人類手踭
我屋企隻Husky都細細個已經有，so far唔見有咩事

唔該晒巴打